蟲蟲研究

有冇人知呢隻係咩嘢蟲，屋企好多
點殺都重有

推

唔係佢，我呢一隻識飛